宜家唱淡既得返jim rogers, soros同埋沈大師

美歐亞三大代表

有大師照住實無死

江湖上最後一個淡友.jpg

youtube channel 死左